真心講，其實PolyU係一間好好嘅大學

無論地理位置、師資、學生資源都係世界級
我已經畢左業，母校嘅嘅用心培育我畢生受益

希望咁多位中六嘅同學會入讀理工大學
有一個充實嘅大學生涯！

夏巴

收皮啦

唔計醫療科以外嗰啲垃圾嘅話就幾好

鏗哥

得HSS FCE叫有飯開

你唔係踩開埋土讚港大咩?

夏巴決定咗嫁唔嫁俾楓葉國男友未？

加拿大夏了夏天

行政效率高，人性化設計
其他不予置評

屌 好撚耐冇見喱個username

PracticalU

夏B出返黎

嶺大分數 高級ive

佢求婚先算啦

I love PolyU

夏絲

but u love hku more than poly

D女太串